一人一個試過最癲係邊打飛機

我先 寫字樓

大堂

扯旗山

子宮

樓豬後面

我係你前面

學校樓梯

詳情係點 都幾癲

飛機上面

宇宙

樓主老母個西到

K房

女朋友屋企

same

單層小巴 最後角落

半空中發射過一炮？

唔想講咪唔好回囉
成個智障仔咁好有趣咩

諗起都爽

究竟點先做到

fd屋企
學校雜物房

學校廁所

男同學張床

利申：男 非基

地鐵車廂 當時仲俾女朋友鬧我打咁耐都仲未射

過山車

醫院

我都試過

點打

拖佢返屋企砌佢一鑊啦
仲打飛機

以前PT賣鞋 係鋪頭個倉到打

係咪做完割包皮手術

公司更衣室，仲要當時嘅女朋友幫我打

Part time個陣
自己坐最角粒頭，無人望到我部電腦
因為無野做 所以開左套H漫黎打J
J到咁上下就去廁所射出黎

老闆間房

唔係
做完點打

你同老闆互射

個陣心態下
好快射

種

好耐之前做兼職 有晚收工食完野好夜 第二朝同個同事一齊返早 咁岩佢屋企兩老去左旅行 就去左佢度訓一晚 咁去到佢叫我可以沖個涼先 入到去佢家姐成抽bra同底褲掛住左係度 即刻打幾獲

其實咁樣打飛機比人發現隨時唱一世

自己屋院後樓梯

連登四十八屆吹水大會正式開始

你番去問下你老母先啦

無是咁的 重作

係都問你咗老母先啦

嘉頓山上